當時世界杯睇到嘩嘩聲的摩洛哥的 All-奶-but 原來而家去左沙地踢波

[url]
葡提子唔抵出線
[/url]

葡提子唔值得出線

自

咁早去掘金，果陣睇佢踢西甲同屈福特都覺得好好

當年踢QPR都出晒名獨食，依個泰拉拔

Adel Taarabt = 當年 QPR 泰拉拔

Nordin Amrabat = 呢個係我想講的 安拉拔

呢個真係勁，上年睇雷加尼斯已經覺得佢好搶眼，估唔到世界盃表現仲更出色，有技術得嚟又博命，至少仲有兩三年貨仔。